睇完視點31,發覺參議院過人權法案都唔係咁易

文字小總結

1.法案排隊排到238名,要插隊就要全體贊成先得,但只要有一個參議員反對已經唔得

2.參議院多數黨領袖無清楚表態支持法案,佢老婆趙小蘭個家族係內地好多生意

3.共產黨有好多遊說團針對住各參議員係州份既利益進行利益交換,
叫人唔好支持

4.華盛頓或其他西方國家,有好多商人利用示威者暴力場面抹黑香港人,叫人唔好幫香港人,唔好過法案

15:09開始

推

係
所以最好可以黎多次美國旗遊行，迫參議院上馬

從來都唔易，我地條國際戰線由G20 打到依家，都只係將人權法案送上參議院，但呢個都只係第一步，所以真係要靠眾志 學界佢地繼續去遊說，大家記住要課金畀佢地

好易㗎

美國係因為香港有利益先幫

無論我哋做咩令佢哋唔開心嘅野都冇影響㗎

應該係咁，除非唔係

但照沈旭暉講,人地有實際利益交換,
我地兩手空空好難搞,
當年孫大炮都識開空頭支票,
我地想開空頭支票都唔知點開
半題外話,之前黃之鋒籌300萬做國際游說工作籌成點

好似無咩人提起…

前白宮首席幕僚班農都話參議院一定有反對，唔好咁樂觀，唔係一定架

推，極多利益瓜葛同輸送，唔樂觀，要再大型文宣

Eg 登報紙 NBA戰線

Keep住有noise先得

Right
遊說工作好重要

中共已經不停遊說緊美國商界唔支持人權法，我地要加把勁

2M多d

只可以話
過唔過我地都要繼續抗爭
一齊加油 各就各位💪🏻

人權法前景咁不明朗，班人走去搞加泰集會節外生枝，比共產黨多一個理由遊說美國議員真係on9

2.參議院多數黨領袖無清楚表態支持法案,佢老婆趙小蘭個家族係內地好多生意
所以佢老婆咪比政府搞

好消息係，多左參議員做co-sponsor

第二步係最難

眾議未過已經驚緊呢樣.....參議好難插手到D咩

點解眾議院又過到? 共匪仲咩唔收買眾議員

仲要有人支持先弊…

兩院個規矩唔一樣

幫推

你未過條法案就可以靠嚇
過咗條法案就嚇都冇得嚇

內地係共產中文!!!係中國啊!!!!!!!!!!!!!

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

而家連幾時審到都唔知

收買trumptrump咪夠囉

其實吃力不討好/雞肋。
又要攪呢攪路先過到，但係過完又有可能用都唔用黎制裁班畜牲。
感覺好似成本難度好高，但係效果又唔係一擊必殺咁。

多左co-sponsor ，好嘅開始

一日冇講撒回就先係最理想！

你岩 制裁極 都係制裁D散仔 或者香港玩焦土

所以咪話而家出黎支持加泰只會令班lobbyist更加多理由繼續拖囉
成班人以為美國一定過硬 急唔切走去拎國際光環同美國打對台
參議院根本唔係100%支持 只係好多人被逼表態 所以佢地只要搵到理由就會拖

人權法只不過係香港攬炒既一部份 唔好以為過左人權法 共產黨就會比好日子香港過

有好有唔好啦
你如果單純想用道德感召班參議員，佢地真係睬你都有味
但佢地最care係班選民，如果搞加泰集會，令美國人支持嘅，咁只係對過參議院最有力嘅支持
而且最緊要加泰集會主題搞得啱，唔係表態支持佢地獨立，係要聲討警暴
之於共產黨講乜就算啦，佢個朵係國際臭撚過北韓

呢個真 係幾難

人權法為左D乜 過左人權法有D乜野用
我相信都係for攬炒既助力

美帝根本就WFC你搞D乜野集會 同埋你支持D乜野
純粹係利益衡量

無得揀，依家最大威力得人權法
唔靠外力，唔同靠武力咩
講真，你自己唔散，班手足都係不斷被人拉，警犬又無怕過

真係完全唔能知 人權法會變左香港既主線
香港人抗爭都懶到閪咁

從來唔覺有絕對既然作用
但最壞既情況就係拖
一係過就行plan a
唔過就直接行plan b
一路拖住大家幾派立場唔一致 仲衰過唔過

wiki下參議員先
即係歐州上議院 即係上流貴族

我絕對覺得 trump 加徵多支那1%關稅 英國佬唔用支那核電站 華為5G 有用過條人權法多多聲

真係好彩近來支那柒事一蘿蘿，nba單嘢搞到班美國人對為錢奶共好反感

改名支持全球民主最好

Push

你講既眾議院未過時已經講過
不過我覺得主要只係睇McConnell
只要佢冇暗投共拖死條法案（得佢有權調動議程插隊）
就唔會有問題
相反就好危險，要好大既壓力
先可能可以迫到佢上條法案去大會

我自己覺得侵根本唔需要條人權法都有大把方法搞到中共
而中共根本驚人權法多過其他制裁 佢地唔怕班蟻民食樹皮 但怕佢地學香港

鬼黎啦果班擺明 玩分化

其第二任妻子趙小蘭為小布希政府的聯邦勞工部長，川普政府的聯邦運輸部長，是美國首位亞裔女性部長、第一位華裔內閣部長。[1]

2019年9月，美國眾議院調查委員會主席卡明斯和隸屬眾議院的另一個相關委員會的主席凱瑞希納穆爾蒂給趙小蘭致信，指出趙小蘭被調查，目的是為了澄清趙小蘭「對情況的錯誤描述」。據媒體報導，趙小蘭利用職權為其家族公司在中國獲得便利。報導還稱，中國政府為趙氏家族公司提供了數億美元的低息貸款，資助該公司購買外國船隻[17]。

nba戰線都算做得幾好 無論係之前手足係修頓集會定係其他有關新聞都係美國炒得幾熱下 又有人係籃網主場示威 到而家係唔少有關lbj嘅po底下都會有好多串佢奶共嘅comment
希望其他戰線都可以咁 Blizzard又好Apple又好 邊條都好 keep住係美國有noise係好重要

依個活動根本on閪9 for你地做逃兵用
叫下英國佬咪撚奶支那 用支那華為 支那核電廠好過啦

一半都未有

照沈旭暉係節目講,話打開咗缺口就可以不斷加嘢,例如延申到制裁公司,
當然前題係要過咗先

唔係民選既咩？

其實中共既影響力就係商業利益
有無可能做d膠野感動美國大眾令佢地影響班議員?

又唔係香港議員，真係no stake, 都係睇著數啫，最好整多幾單nba, south park, 等佢內部自炒畀壓力國會，好過你香港咁遠做遊說

無錯
Keep 住有noise 好重要

屌到劉頴康取消為止
咁早出不反,口交部打埋開口牌都要繼續玩真係on9

要感動既係 感動McConnell依條友 佢老婆叫趙小蘭

push

竟然請國師

肯定係，一單nba大noise過你去遊說十次

跪求各位巴絲一齊上Twitter 文宣
多你一個好多
唔好俾班英文三毛得逞

trump deal左咪唔同講法

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

不如咁講 論利益輸送 我地一定唔夠中共鬥 唯一方法係用嘅美國民意 不滿造勢 壓到美國過 例如nba 暴雪 再到貼身野 如當地工作空缺 資源如醫療 教育 都被中共及蝗蟲侵食 令佢地反感 不滿 最後反共成為大勢所趨 民心所向

外國好多左膠，一定要有noise得黎不失體面，依啲活動真係好好。

外國人其實好多都極左膠，好似ellen會見到示威者幫雀仔洗眼咁。左膠嘢真係唔係冇用。

有啲人好天真咁認為自己贏緊，開始想去支援其他地方…

預期拖到下年

當NBA同apple所有野爆出黎時
已經訂定左無可能會有deal
隨非trump想完全放棄自己政治前途

君子之交淡若水
小人之交甘若醴

香港人先係美國嘅朋友
中共唔係囉

重點係要推到美國全民支持，咁啲議員就焗做嘢。

最最最重要嘅係
蕭生燈咗

主權 人權分清啲好
你話香港獨立左，支持邊撚個都WFC啦

你話支持人權就咪撚剩係搵一個咁撚戇鳩啦
又唔係得佢有警暴
明明可以同時講幾個

非常同意
我地要播下仇恨種子，令美國人對中共嘅不滿不斷成長

唔需要擔心 肯定過到

啱
好鬼

出得不反對，我覺得唔多對路

啱
唔好節外生枝

大撚把出左不反對啦師兄

睇下會明多啲

一定要瘋狂Twitter文宣啊
千祈唔好比佢散
一定要過
唔係過硬㗎

五大訴求！缺一不可！

不如咁講
如果單睇所謂利益其實太片面
過唔過到最主要睇想唔想全面開中國波打新冷戰
假設NBA APPLE 甚至blizzard 都要玩跪低情況下
已經代表有個signal比美國人要捍衛自己某D野
li個其實用錢買唔到 因為會影響自己一世政途

第2條最難搞！趙小蘭，大陸，大家心知肚明啦！

有D似香港功能組別，非直選

如話功能組別係抄佢

我地點比利益人地

要再落啲力推

做緊支那生意 笑死

侵侵撚鳩chinajoe同佢個仔喺支那涉貪其實已經幫我地幫到出哂面

國際線要引導翻民主黨支持者提防共匪

計我話，難唔難
睇燒山買邊面

咁共都可以做Trump部長。
個老公McConnell 又可以控制議程，其實美國巳經俾維尼控制得八八九九?

House, NBA 同media 得咀炮，對中共完全無實際阻礙

NBA，暴雪，Apple 事件，中共已經侵蝕緊美國言論自由
自由係美國核心價值，用呢點去令美國人不滿中共，用當地美國民意去迫參議院就范

課金links:

唔好理個po正負評或標題，總之入去課完再share

美國同中國枱底交易就肯定有

個人認為佢老婆單野已經擺左佢上台,
如果佢拖死左條法案, 就好明顯話比人聽佢投共
宜家美國反華情愫高漲, 希望佢會顧慮

up

31/100

有一個香港遊說團成員Sunny都話諒解前線,
佢話和理非要全面進場溝淡暴力話面,
一啲你地覺得好左膠既嘢例如人鏈,
佢話外國睇到其實真係有效
Sunny都話明白政府會全力阻撓和理非集結,焗你武力升級,
但無辦法,點都要食腦諗吓計諗啲新方法

開post講呢個plz!!!
我極多朋友覺得人鏈冇用 超左膠
ps 我都係

成1/3 支持好大機會過，係差在幾時過

睇到D傻西用依D戇尻理由去話加泰集會無問題
真係害撚死人

人權自由係美國人核心價值
加上nba blizzard 同southpark 助功
只要上到參議院 就應該會過 投反對既實比美國local屌
問題係驚一路都排唔到上去

應該咁講,我係對家都會批不反對

錯
直選黎
每兩年改選1/3
總統先係間選

燒山話會過呀屌

頂住

睇住你地撞山，唔通阻住你地咩

佢老婆今日同王岐山幾fd

但照樓主所講 以家參議院嘅成員好多都係中國有利益

照咁講
點解新疆果條又過到？

係? 邊到睇? 可以拎黎做文宣

其實係 自己都自顧不暇
仲想去幫人

我都贏硬喇

都想畀其他人贏下

推
希望搞乜撚野加泰集會個班撚樣可以睇清楚事實
已經唔係贏硬 仲搞咁多無謂野
真係咁撚想輸?

嗰班加泰撚肯面對政治現實未？
睇見到燥
泥普薩過江
無啦啦搞加泰集會吸connect光環做乜撚

我地唔係要夠大愛鬥connect
好功利 我地係要贏

集會有幾難..遊行就話姐

Keep住要有極左膠（on9）Creative嘢，真係要諗計，勇武同左膠絕對不能割。

好似佢地應該都冇諗過鳩唱baby shark會有咁多全球性關注。

咪戇鳩啦，美國多左膠。你暴力啲都即割，何況港獨?

可能美國借香港人權法搵美國害蟲
LBJ = Lick Beijing
Harden
Blizzard
如果參議員多數黨領袖反對， 民意一定大幅反彈支持Trump
黎近Pence仲有中國人權演講
邊個唔歸邊就注定俾人標簽賣國同違反人權

邊到講？
sunny同joey做左好多野但大眾都唔知

但而家兩睇啦,因為試過好多次效果可能會遞減
總之精要就係要影到啲靚相,
唔好睇唔起張靚相,真係有用

點解咁小架

好有用嫁，即係我地都會有興趣見到依啲鳩嘢，多過人地幾勇武。勇武係對準政權，本地路線。國際路線絕對要極左膠直頭係on9有趣果隻，拎click rate博廣傳最有用。

好似咁

連登越嚟越多低質五毛。
駁又駁唔過

參考下英國上下議院

手足救隻鴿係Reddit有成十幾萬upvote

美國人最中意玩D打打殺殺既驚 你以為美國佬真係咁左膠咩 就算係高調左膠果堆都係最叻蝦自己人 你地俾人亂槍掃射都係一句"im so sorry"聽日咪又係唔記得
你就真係天真過天真嬌

根本唔好搞加泰啦，人地做緊第二樣嘢。

sor我曲到圓，我應該寫到更加弱智

要唔要黎多次全球登報大文宣

都登左好幾次 要知都知左

純粹覺得而家個情況
黑警唔會無啦啦咁好死俾人聚埋一齊
上次人權法集會，可能知有兩個美國議員來左要做下樣
再上一次雨革五週年集會，可能係想係國殤前俾我地聚下洩下憤

當然，都有可能係我諗多左...
最好係咁

香港示威=/=加泰獨立運動

性質完全唔同

Solomon Yue just tweeted and exploded as below:

4 points: 1) Senate Maj. Leader McConnell is up 4 2020 reelection so this story of his wife Elaine Chao father connection 2 Jiang Zemin showed up again. 2) Elaine is NOT a🇨🇳CCP agent. 3) McConnell supports🇭🇰freedom movement. 4)🇭🇰Human Rights/Democracy Act will pass unanimously.

你gta打上腦？

所以話班講「忍多一個星期」果班都on撚鳩
一係就係想等死一係就係想等黑警上門大清算

但係咁多日都未眾籌到

申利：已課

Solomon Yue also tweeted as below:

@marcorubio S. 1838: Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019 has 31 co-sponsors. That is 31% of the entire Senate. It will pass unanimously. The House only had 10% of its members co-sponsoring the bill.

推 呢集好值得睇

有條撚屌答我一定過硬
我吹唔撚漲
仲話我地無腦

今時今日連登咁多五毛同智障，唔排除有人會真心咁諗

美國係支持民主人權點解唔幫新疆呀？北韓解放左未呀？
你自己都wfc嚟D地方啦 換轉角度人地咪一樣係得個知字 然後繼續平行世界

人性光輝係左膠重點，政治極正確。

港警蝦細路啲片都可以重點廣傳，外國好重視細路權益。

今日同兩個比利時人傾，其實佢地對香港所知不多
聽到有過百人"被自殺"，佢地都好震驚
所以有啲消息可以選擇登多次報

上星期一舉美帝旗都有不反對
陰謀論玩第2樣啦 p 牌仔

仲有當年黑人民權運動都係馬丁路德金玩道德感召,
另一邊Malcolm X 以武制暴,
還拖打你老母臭西(Malcolm X當年都主張上聯合國講黑人問題,將黑人問題上升到國際人權問題,唔係剩係食自己)
你又無辦法直接磅水比外國叫佢支持你,
係得番道德感召既遮

左膠野唔係唔可以做 但要認清事實人地出手係因為驚利益受損
左膠野可能短時間令到平民關注、同情
但隔一日半日其實就冇人記得
要美國平民俾壓力政府會否太天真

當日有兩位美國大佬，想問下加泰係唔係派咗美C黎？

撞山就唔敢講,但起碼對政府無害

美國參議院都係直選架，參議院係無論個州幾多人都好，每個州都係得兩個位，眾議院就跟每個州嘅人口比例去分，而英國上議院先非直選

會唔會人地係根本唔睇國際新聞

唔會

我發現到呢個時刻就少好多X毛帶風做怪

真心打美國戰線最有力既就係言論自由、中資入侵、anti-chinazi嚟點
但次次做美國宣傳集會唔知點解都係miss左嚟點 又spin返去警暴嚟D人地wfc既野

佢上劉細良個節目

WATCH !!

我上外國網鳩搭訕班人都話知道塞機場單野
但老實講我覺得再登報作用不大 都登左幾次 一次比一次少noise 又唔係平 真心要做上網做下文宣仲實際

其實歐洲人多唔多用reddit，twitter?

巴打你講左我想講既野
咁我留返啖氣

係, 所以其實有排都未可以鬆懈

唔識就唔好鳩噏

Yes, as I posted many times.. CCP/Lam cannot afford to get the Act passed. LOTS of lobbying and benefits exchange may still be doing.
Increased "action" of fighters group will fall into their trap. It gives the world, politician and especially lobbying group and business men MORE EXCUSES to pressure Senators not to pass the Act !

Unfortunately, fighters in the front do NOT have the patience to wait and pick the right time for right thing.. Maybe passing the Act is less important than them fixing up all the shops and fighting with popos in these days !!! They may think that discipling the HK / CCP official , as part the Act, is not important for the front fighters group !!

Tui

Top priority
Get the Act pass

同意，本地線係要抗爭，國際係要左膠，兩邊都要發力，不割嘅精髓係度。

當外國人見到咁多示威者人性光輝，幫雀洗眼，幫阿婆推紙皮，見到金舖都冇人諗過搶，道德上得左人心，其實前線幾勇武都冇人care，講到大啲，死左港警又點，個click rate可能仲少過隻雀洗眼。

推！！

我都想問 新疆有44個con-sponsor

依啲深度嘢係要講，不過睇嘅有幾多人，仲要有智力又得閒睇得明，仲要關心香港，重點國際上問題嚴重過你嘅大撚把，要接受香港係因為利益先會上左國際版面，但香港人絕對可以利用番依點。

真係膠嘢先最快廣傳。

問心你會想睇黎巴嫩深度分析，人權問題，警察執法咩？除非警天地泣鬼神姐。

定你會睇佢：

從來都唔易

所以依個法案只係其中一條戰線

唔應該因為佢而放棄其他

光復香港 時代革命
推

政治就係談判同交易
真係用Twitter 傾晒咩
會唔會膠得濟

黎多一次美國大遊行！

講詳細啲
朝早返工遊行絕對有得諗

yes 美國商家佬點惡都好
始終民主國家
要睇民意
一連串大企業公開向支那跪真係完全助攻
我地要繼續幫手煲大佢

【🇭🇰 大專學界代表團 x 英國國會議員 🇬🇧】

香港大專學界國際事務代表團（HKIAD）發言人邵嵐早前到訪英國，與多位英國國會議員會面，包括 Fiona Bruce MP, Catherine West MP, Steve Double MP, Stephen Crabb MP, Debbie Abrahams MP以及身兼英國下議院國際發展委員會主席的Stephen Twigg MP。

席間，發言人邵嵐闡述了香港抗爭運動近日最新發展，提出政府動用《緊急法》推行《禁蒙面法》後警暴問題日益嚴重，更見警方針對女性及未成年抗爭者。近距離射擊、無理濫捕、刻意攻擊記者及急救人員以及性暴力的個案只增不減。除了希望英國政府密切留意事態發展外，發言人邵嵐亦重申了兩個訴求 (i) 為英國國民（海外）提供更多權益；(ii) 推行馬格尼茨基式法案。

多位國會議員表示雖然英國國會正忙於處理脫歐議題，但香港議題一直都是他們很重視的議程，亦同意英國有責任幫助香港人。當中更有國會議員表示曾有同僚因多次就香港問題發聲而遭中方恐嚇及搔擾，但仍堅持站在民主自由的一方發聲。

英國上議院會在英國時間星期四，辯論由Lord Alton of Liverpool提出有關因應反修例運動而起關於給予香港人居留權的議案。而英國外交及聯邦事務部早前更增設人手處理香港議題，每半年根據《中英聯合聲明》發出的報告亦正在準備當中。

#HKIAD🇭🇰 #反極權全球包圍網🌎

【‼️支持學界外交工作．眾籌進行中‼️】

【🤩Follow Us for latest updates💪🏻】
Instagram: @hongkongiad
Facebook: @HKHIIAD
Twitter: @HKHIIAD
Telegram:

打人權法仲要爭取埋BNO
咁都唔抵捐？

又係d 失敗主義放風

3同4point 收你皮

btw, fail 左就唔洗自己爭取？ 幾時都話外國人幫係bouns, 我當立左又點？ 港共一樣係大灣區做土皇帝，對佢地來講都係lead 住我地。

成班以為立左就當贏左，咪咁天真啦。
人地一樣可以做土皇帝。你咬佢食咩。
靠自己係主線

有槍有炮有核彈 玩返鎖國都仲得

心裡有數就好
2019年既香港人
我呢一世都唔會忘記

絕對係，所以點解我咁反對嗰個所謂加泰集會。
因為唔想係呢個咁緊張嘅時刻香港要節外生枝，要做集會應該對返人權法。
加上唔想做一啲同中共同一口徑嘅嘢。

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

屌 .. 612 拎住咁多錢又唔撚幫手撥款，遲撚早吞哂

認同
展示誠意

啱。
你話嗰啲係咩人。
[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

人權法咁唔明朗情況下
黃之鋒已經借游說美國議員籌款
Cap咗三百萬

舉咗支美國旗先啦！

成個 PO 都冇人舉！

美國同香港都擁有共同價值觀，人權法肯定會過！

去洗tweet啦

事實，d 賣港人士反正都比人制裁左，更係玩大d,做 土皇帝，鎖國咪鎖國囉。

所以點都要靠自己

我都唔知應唔應該share呢張圖，唉。
我自己就唔支持去嘅，但唔知應唔應該阻止其他人。

唔好睇少WALL STREET既影響力

唔識就咪亂講
50個州各兩名
Total 100個
同埋係直選架
上議院係冇得選
根本同參議院完全唔同

唔可以鬆懈推

輕輕一推

幫推
已課
月尾出糧再課

一開始已經知參議員煩過眾議院

最重要嘅係人權法過與唔過都無 本土嚟條戰線我哋都一定要Keep住打 Keep住Make noise Keep住出嚟集會遊行裝修勇武咩都好 唔撚可以大安旨意靠人哋

所以當上次參議員Ted Cruz話暴力示威不利法案過參議院嘅時候，大家就應該聽佢講節制一下。

睇下#28啦

成堆政治bb冷氣軍師係度討論，晒氣晒時間

加油喔

到時邊個反對就係共匪，幫美國政府清理門戶

加油喔

班衰人一定要共享大灣區榮耀

300萬太少了，永遠都唔夠中共多

會唔會宣傳唔夠

功能組別係抄墨索里尼政府

推呀 一齊課

裝修風點解會係十一後無啦啦吹得咁行?
明明九月前都爆過二坡坊,都冇咁大反應
之後由裝360開始就越拉越闊叫都叫唔停

屌呀 搞撚錯
捐畀日本人都有一百萬啦

如果唔係依家就咁貿貿然去美國，人哋反而捉你去關塔那摩灣基地候審

等你表演

大家捐畀日本人都有一百萬
平時捐畀星火或者反送中基金之類， 幾個鐘就已經幾百萬。點解依家之鋒只係要三百萬成個禮拜都達唔到！！！！！
有冇搞錯！！！ 又話你哋最多嘅係錢！！！ 大家一直熱衷嘅國際戰線喺twitter打字打到手軟都唔夠G phone講幾句
我零收入學生都捐咗100蚊啦！！！！

總統係理論上間選, 實際操作上係winners take all, 係有直選成份既間選

At least 3 Threats:
1) $$ exhange for Senator's objection.
2) asked Senators to condemn evidence
3) Marketing: provide candies and calls to stop support

Any thoughts on solutions?
Can media team expose all these and do something to help??
_______________________________
1)
CCP has been doing lobbying and sent TEAMS to influence senators. They may or will use their power and influence to provide the benefits in finance, business, and even politics ( e.g. Tim Book took the HKlive map off , a few days later, he became Chairman of Board for an international committee at Ching Hua University..) in exchange of at least one senator voting "NO". Only needs at least ONE voting no, the item "Act" will not be pushed to the front of line to discuss. :(

This tactics is very hard to fight it off the damage.

_______________________________________________
2)
Increase in violence ( fixing up... fighting..) will increase the amount of video evidence which CCP will keep using those to convince Senator to vote NO to Act or "support violence".
Young folks in the front has too much energy... Cannot WAIT. Go right into the trap -- CCP loves the videos ( Free evidence) and photos.

__________________________
3)
CCP/LAM will provide NOW all sorts of candies to soothe HK people. At the same time, in all public press conferences, popos and Lam asked HK people frequently to cut off and stop supporting protestors.

___________________________

一嚟有鬼
二嚟我覺得係己經有啲自暴自棄
覺得反正都無未來
有冇民主法案都無所謂
總之要制造畫面
保持出鏡率

民意係唔會逆轉
但而家爭取緊的唔喺香港民意
如果唔明白呢一點
我覺得唯一出路
唔係攬炒咁簡單
係核爆炒

根本無人支持黃之鋒呢個大左膠呀你明唔明呀

小心語氣 會被人批評你要帶風向

不過呢D混亂情況無可避免
只能夠相信

班勇武咁沖動

唔係。我意思係攬炒效果唔夠大。

從來佢都唔易, 所以成日都講, 唔好叫參議員更難做.

仲搞加泰? 唔好啦, 幫幫手做多D野令人好做D

你唔係直接比錢黃之鋒洗
你係比錢佢去做嘢
去Lobby

或者你可以視攬炒巴性質其實都一樣
係拎D錢去外國影響游說啫

中國就中國啦, 內你老母個地咩

黃之鋒大左膠不了
我非常希望海怡居民一票不投黃之鋒

No

請小心語氣
如果唔衝動其實個運動好早完左

而家需要的喺大家重新評估番個環境
而家個環境同6月12日需要衝立法會個環境己經好唔一樣
有嘜需要做
有嘜需要節制
一定要每個香港人自然重新評估

咁應該投邊個呀？

Well
大家政見不同
或者咁講
左膠力量唔可忽視
特別係白人眼中
左膠力量好重要

而家其實係膠著狀態

最現實一樣
其實正正係因為每個星期都有破壞 破壞得嚴重
所以先每個星期都可以保持媒體新鮮度
有個噱頭一直係度煲住個熱度係好重要

除非
除非
可以每星期都有勁有創意的和理非活動
咁就可以直接搶番勇武鏡頭
而勇武就無須要做其他效益偏低的事

要聲援就聲援世上全部不公平事
唔可以淨聲援加泰

希望大家可以每個人自己都諗清諗楚先決定去唔去

勇武係一種態度 同和理非都係

美國唔係只有左膠 佢地國民有槍有炮 成日出兵 佢地其實無咁抗拒有暴力 但一定要睇場合 其實佢地好buy勇武 覺得呢d係證明香港人有勇氣 唔係順民

一句 和勇一家

講暴力美國left惡過right
睇吓antifa

同時間香港人搞加泰集會，覺得同加泰connect重要過同美國connect

內你老母地

所以班仆街1024撐加泰係好撚鬼

人權法點都會過
最大問題係侵侵唔即時行動
下年11月先大選
我地呢邊起碼要ngai多半年
大家諗下長遠點打場仗仲實際

仲去撐加泰獨立 on9

Solomon 都認為唔好亂撐加泰，比位比人入

仲未籌夠...

推推推

登報就千幾萬

眾志做實事遊說就無人課金

香港人點解咁多老馮，咁同支那真係差冇幾，，

認住自己既位置，唔係口口聲聲要求英國點美國點

2017中國單方面廢棄中美聯合聲明，咪又係咩都冇發生，所有牙力都要有實力做底， 香港係要努力成為美國利益既一部份先你有得要求點，否則彩你ON9呀？唔係話咩棋唔棋，你有本事大牌就咩都得，冇就唔好柒

世界各地一直以來咁多戰線，香港人有冇出過聲做過D咩？冇囉，點會有？自己都顧唔店，係宜家燒到上身先突然在意渣

應該去加太集會
令美國支持我哋

人權法過唔到中共又會有大動作

岩呀⋯⋯好多人只係被迫表態....

——————————-
今晚 英國領事館
10.25 早上 和你work

推爆佢

我知

有課金link 啊

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

香港眾志國際眾籌計劃

第一個急d啊
得返9日 籌左一半炸
大家幫幫手

推 籌錢呀

其實大概排到幾時?

都話，凡事冇必然
啲人成日聽晒solomon嗰啲美言，以為過硬
Ted cruz等美國議員已經多次提水話畫面唔好太暴力
係唔聽，係要不斷縱火，係咪真係想過唔到

係而家嘅唯一希望
唔通靠不斷裝修會贏？ 大家都知冇可能

與其完全靠美國幫助，不如諗下點樣靠自己，條法案要過到講緊可能要一年半載，係依段時間香港人都應該自己謀下出路，而且法案未必話過就過到，唔好咁樂觀住

根本班參議員要有實際利益先會支持

鼓勵參議院

契爺所羅門唔係話今個月一定過咩